我老豆叫我唔好再返屋企...

點算...一入門口就叫我訓街
係咪人一藍 腦便殘呢

有冇嘢需要幫手？

我係條街都行緊 比人趕左出黎 晏少少再試

需唔需要幫手？

巴打你ok？有需要出聲喎

食咗嘢未

學生？住晚酒店先？

大條道理唔洗比家用

邊區？

踢佢出街先

咁夜都係小心啲好
要唔要租晚酒店比你過今晚先？

巴打邊區？

我上左朋友屋企 大家放心

避一避先😢

唔好再依靠屋企人，自己出黎自力更生

搵北區好鄰舍教會幫手

佢哋F B有聯絡方法

我仲係讀緊書 返下pt 過活有點難

有需要出聲呀、唔駛怕麻煩

如果想你老豆明白 而你又有權住係裡面
帶D手足上嚟強佔你屋企 趕佢出街
佢就會明白而家香港就係咁 唔反抗就會俾中共㩒住搶
最後抬去集中營 慘過訓街

出句聲。手足一定幫到你。

咁快D死狗咁番去同屋企人講對唔住，講我仲要依靠你地